唔建議浪費精力同冒被捕風險裝修大型中資機構

去到呢個位我諗唔少人都已經係直接反共繼而反中資
問題係走去裝修根本係浪費精力 特別係中銀/中移呢類大型中資 純粹只有象徵性意義

1. 大型中資係點搞都唔會執 就算蝕錢中共都會出資死撐

2. 藍絲鋪/福建幫會跪 中資唔會
藍絲同福建幫根本係冇腦低等生物 只要佢地發現做藍絲冇飯食就自然會跪
慢慢地d要「發大財」既藍絲知道原來撐政府係冇運行 就會紛紛轉軚唔奶共而奶我地
但中資受中共控制 有政治任務在身 執笠佢都唔會跪

簡單講 搞大型中資既付出同收鑊係唔成正比 即係哂氣!
不如集中制裁藍絲小店仲好

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
認同唔該用盡任何途徑spread開去
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野建議先警告
唔聽就當係鬼獅鳥左佢

大企業肯定係無良心向錢看
小店有可能衰ON9個腦有問題
咁肯定係大企業更可恨